26改裝

上網睇外國大陸有好多人將Suzuki GN125改到好復古好型

請問香港係咪間間26車房都識改?
我見淘寶好多Parts又平，改完唔揸放係度都型

小心成日小欖見